其實好多冇表態既都係黃店

有時睇果間鋪係咪黃店並唔係非黑即白
呢排同多佐餐廳老板傾計,
好多都係深黃, 有D仲係家長黎, 幫手接放學
好多都冇表明自己係黃店

點解唔表態?
自己做老板, 但好多員工都唔係,
咁點叫做黃店呀?

仲有而家請人咁難,
請到人都偷笑
咁岩請佐個有做得野既, 不過就藍既侍應,
而呢班冇咩讀個書既藍絲侍應又會亂講野話人
你叫佢作為老細既點做好? 唔通抄Q佐佢咩?
就係冇人做架飲食行業
與此同時又會比D客話係藍店,
真係2頭唔到岸

與此同時, D客來自五湖四海, 咩顏色都有
表態就好快比藍絲搞,
好似龍門冰室, 每日3-4次衞生署上黎查
加上租金好Q貴, 比人搞一搞冇生意做, 根本就連租金都蝕埋,
飯都冇得開

請大家唔好咁快將成間餐廳定性
了解多少少,
老板係黃, 侍應可以係藍, 又或者可以係掉返轉

多D同老板吹水,
佢地都有好多苦水,
仲有如果想拉攏更多呢D老板入功能組別-飲食界
大家記得print 埋份form 比佢地, 詳情睇:
起碼D老板都可以煩少一樣野

光復香港
時代革命

係㗎 不過唔公開表態大家就會當佢綠店 咁當然優先次序會放後啲

係元朗做緊飲食 前後左右鋪都係鄉黑

成日都覺得 老板黃伙記藍/老板藍伙記黃 唔識點區分

連登仔：黃老板就炒藍伙記/黃伙記咪幫藍老西
就知其實大家得把口
你估真係個個為抗爭唔開工咩

利申番先 學生哥 冇打工 食屋企

做緊part time嗰間純粹驚裝修/冇生意唔表態咋喎

我都唔想食飯個陣聽到啲人亂講野

正路呀，唔一定要表態，有時太作造或者太故意，唔一定係好事。

我自己間公司（非飲食，是工程公司），6月至今，我公司fb/ig都無表態，但我作為東主，我黃撚到橙橙發光
仲要我班手足，全部人黃到入骨
我因為擺工，至今最少唔見左40萬生意

我地發夢、夢遊N次，9 月時仲因為運動而有情緒病

但我地一路都沉默應戰，
有時，你唔會知道某啲人，是真黃還是假黃。

無論如何，光復香港，是我使命

我指我自己9 月時有情緒病
所以9月，我好撚唔爭氣離開左香港6日，
去左東京做港豬，

放鬆左幾日先叫好返啲，

好彩而家已經可以停藥

加油呀師兄
有時抽離一下讓自己回復返都係好架!

大家咁話

希望第時煲底除Mask時，可以同大家相認

我連登叫乜名，你連登叫乜名

原來你叫過我加油
原來佢屌過我分化撚
原來...
原來...

諗起都眼濕濕